玩apex 開中畫質都會lag 要換咩先可以升效能

請問要換咩配件好
CPU :AMD Ryzen 5 1400
RAM :8.00GB
GPU:GeForce GTX 760 Ti

要換啲乜嘢先可以提升個效能
因為啱啱學電腦野所以好多都未識

同埋點樣check自己SSD型號

3600+16gb+2060s

CrystalDiskInfo

你依家呢個SPEC真係會LAG架

760Ti
如果出嗰陣生個仔
你個仔讀讀小學

上youtube學下點check bottleneck 你就知要換咩

垃圾apex 上個月辛辛苦苦上到鑽石 無啦啦封左我個帳
Send email 比客服 又話要我提出咩證據 我仲要喺嗰帳課左幾千蚊 咪撚挽apex啦 又多外掛

OK！！

而家冇玩係用以前玩嗰陣時來作比喻

set低畫質

CPU超頻可唔可以唔換

一係你set 1280x720

一係比錢換機

完

開msi afterburner睇下gpu定cpu樽頸囉

挽挽挽挽挽我挽你老母5p仔

有冇人Farouk買過野 送貨送左幾日

Faroll

唔撚洗睇啦 成部機都樽頸啦下話

CPU唔一定要換呀
除非冇多核心最佳化要谷單核效能

用2014年既卡玩2019年既GAME?

人地搬office可能有影響，pm佢地問下

Ok!thx

想知新嘅CPU會唔會上定散熱膏

wraith stealth
本身有膏
最好刮走，換過第二隻膏

筆直許可既話 買過新cooler

戇鳩一問 點解要刮走換過新膏嘅